香港邊到收越南盾

用淨好多

是但一間找換？

有幾多呀

上次去越南我都有用剩攞返黎

之後去泰國，攞過去換左做泰銖

聽日早機去越南
巴打住邊頭
可以幫你回收

重慶大廈堅成

沙田

有760 000
巴打 唱番250港幣ok?

西貢

用淨250就算啦 以為有幾k咁

咁都叫用淨好多
留返啦

唔想留係銀包
唯有下次比朋友

如果你路過灣仔
我聽日同你收

咁就不了
但話說巴打去越南邊

峴港
有無印Visa出黎
佢visa野張野唔可以雙面影印
一定要單面影印

有興趣唱喎 我都係沙田附近